[NBA一線]因此知道珍惜我的鷹隊 因此懂去欣賞我的鷹隊

隨年月變化 更顯出功架

50勝賽季之後迷失，成隊波支離破碎

Bob Pettit

Michael Porter is coming to Hawks

冇試過現場睇1958年final根本唔算球迷

因此知道珍惜我的鷹隊
因此懂去欣賞我的鷹隊
你愛它 我愛它 燃亮着鷹花
隨年月變化
更顯出功架
讓美麗鷹隊 新添上籃年華
讓美麗鷹隊 拓闊三分空間
讓我們繼續腳踏每步
傳承着Josh Smith叫世間驚訝
這是我鷹